「得罪講句」可唔可以唔好再打錯「罷」字

係罷工呀dllm
唔撚係擺工

咪就係!!!!!

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

未見過人打錯

樓主小學生嚟？我未見過人打錯

撤字都錯左唔知幾多鑊, 個個講撒回

田心

想講好耐
差啲以為自己開po